警告你班廢青八點半準時開電視睇射鵰英雄傳😊 III

套劇好高汁，完全係我哋中國人嘅光榮

一桐是淫蕩的死臭雞
一桐天天都要接客
一桐在高潮
一桐在呻吟
一桐是我們的~~~G

咁都開到3

李一桐孟子義合制mv流出

桐蓉兒 球隊相

黃蓉 1990 年 9 月 6 日（26 歲）

穆念慈 1995年12月5日（21歲）

華箏 1996年2月24日（21歲）

韓小瑩 1988 年 8 月 4 日（28 歲）

梅超風 1989 年 7 月 21 日（27 歲）

程瑤迦 1991年7月12日 (26歲)

瑛姑 1988年8月21日 (28歲)

傻姑 1991年5月18號（26歲）

孫不二

惜弱和李萍

馮衡

李一桐(1990-2017)

咁都開3=.=

安答

牙蓉甘高汁

爆喇

咁又真

郭老母正啲

終於認

“六位師父、洪恩師、我媽媽，總是教我該當行俠仗義、救人危困、不該為了自己的好處，見人危難而袖手不顧，有人殘殺無辜、傷害良民，該當奮不顧身地救援。金人來侵我國家、害我同胞，必須為國為民，奮起抵抗，自己生死禍福，不可放在心上。如果大汗要屠的是臨安城，要清洗的是濟南城，他下命要殺的都是我中國百姓，這千千萬萬轉眼便死的都是我中華同胞，我不顧蓉兒，不顧自己性命而去救他們，當然是對的。大丈夫該有仁人義士之心，洪恩師常常說的：'義所當為，死則死矣！'有什麼了不起？然而花剌子模不是中國，撒麻爾罕城中的男女老幼不是中國人，他們說的話跟我不同，寫的字跟我不同，眼睛、頭髮的顏色、相貌全跟我不同，跟我有什麼相干？我為什麼見到蒙古兵提槍揮刀要殺他們，心裡就不忍？就此拚了自己性命，害了蓉兒的性命？我是不是大大的錯了？是不是見到有人遭逢危難，是自己父母、師父、朋友，是我心愛的蓉兒，就該奮身相救？不相干的人就不必救？

G

系

想轉有線了

改人個QUOTE貢賤 =.=

終於痴左線~~~~~~~

桐b

牙蓉智力咁高,
成吉思汗都諗唔到點攻城佢諗到,
最勁果個西毒又比人佢撚幾次...

華山重逢

射鵰＞錦繡未央
黄蓉＞未央
一桐＞唐煙

直

瑛姑

牙蓉真係宇宙第一好老婆

死左膠

心戰王唔識用符號？

其實七公唔夠佢打, 先聽佢廢UP

慈恩之後神鵰再見

你心戰一桐

拍到裘千仞咁廢

牙蓉讚七公上天, 諗住燈佢

冇左第一場北丐對西毒，搞到個比法好突兀

武穆遺書有冇意大利文版本？

CCTVB

最後一集了

好波

射鵰珍系hoho睇

靖哥哥點頂到痴線西毒咁多下，神鵰先平手

九陰應該有教佢避招掛

楊過

過兒

牙蓉又阻蒙古統一, 又阻意大利統一

唔使再睇G蓉了

想像吾到下星期無桐b睇

唔想做人了

桐兒

結局高汁

沒有牙蓉的第一天，陰😔

感動嘅係，西毒終於痴左線，扑咗歐陽鋒

我記得原本係比歐陽鋒贏 琴晚成班話賤哥哥第一既

佢地冇睇過原著係咁

本來東北承認靖第一，但西毒走返嚟打贏佢地，唯有無奈承認癲西第一